點樣先可以喺街識到女

如題

有膽

首先你要靚仔

唔覺意地露出法拉利車匙

一路行啲現金係後面跌出呢
望一望後面唔理繼續行
條女自然跟埋你返屋企

上面巴打都講哂啦
樣同錢，有是但一樣都得
靚仔又有錢你就得天下架啦

樣我真係覺得自己ok架
但真係唔夠膽

靚仔就識到

大膽問人攞電話囉
好欣賞有勇氣既男仔

我好欣賞咁爽朗既女仔
Add me telegram: ramsay23

屌你呀 喺我post識女女

正能樣

著nmd

扮拍片訪問人